+++
date = "2015-11-17T11:33:28+02:00"
description = "no"
title = "ברוכים הבאים לאתר של ד''ר רמי כרדוש מומחה לניתוחים בגישה הקדמית"
Type = "home"
Class = "home"
topimg = "operation.jpg"
+++
ד''ר רמי כרדוש הוא אורתופד מומחה המשמש סגן מנהל המחלקה האורתופדית בבית החולים אסף הרופא, ומתמחה בביצוע ניתוחים אורתופדיים מכל סוג, תוך שימוש בשיטות ניתוח ייחודיות. 


ד”ר כרדוש מנתח בגישה הניתוחית הזעירה, הנקראת “הגישה הקדמית”, פועל על פי שיטה ייחודית להחלפת מפרק הירך, ומסייע להתמודד עם חוסר שוויון באורך הרגליים, צליעה ועוד. בנוסף, משמש ד”ר כרדוש מומחה לניתוחים לשברים גדולים, לרבות שברים באגן ובמפרק הירך, וכן החלפת ברך חלקית או מלאה.

ד&rdquo;ר רמי כרדוש התמחה בכירורגיה אורתופדית במרכז הרפואי אסף הרופא, ולאחר מכן בהחלפות מפרקים וטראומה בסידני, אוסטרליה. ד&rdquo;ר כרדוש הוא חבר בהסתדרות הרפואית בישראל, האיגוד הישראלי לאורתופדיה והחברה הישראלית למפרקי ברך וירך.

בניתוחים משתמש ד"ר כרדוש בשתלים של החברות המובילות בתחום: זימר, ג'ונסון, סטרייקר ובפקס.

+ לד"ר כרדוש הסכמים עם הגופים הבאים:
+ קופת חולים כללית
+ קופת חולים מאוחדת
+ קופת חולים לאומית
+ ביטוח הפניקס
+ ביטוח מנורה
+ ביטוח דקלה
+ ביטוח כלל
+ ביטוח מדאנס


